一人一個搞笑籃球隊隊名

求好笑名

尼姑挽lin球

藍波總動員

反斗奇兵

只攻與防